FBI局長稱俄羅斯持續在美國製造矛盾

美國聯邦調查局局長克里斯托弗雷表示，俄羅斯至今仍持續透過假新聞、宣傳技倆及秘密行動，炒作美俄雙方的熱門事件，在美國社會製造矛盾，必須嚴肅應對。

克里斯托弗雷在科羅拉多州一個保安論壇上表示，情報機關及他個人，認為俄羅斯干預美國前年總統大選的立場不變，並指俄羅斯仍繼續進行干預外國的行動，在美國的行動意圖分化社會，但未有證據顯示俄方的干預行動針對美國選舉系統。

不過他同時指出，俄羅斯並非唯一威脅美國的國家，中國對美國的威脅更具挑戰，中國希望取代美國成為全球經濟引擎，並正滲透美國企業獲取優勢，絕對不能低估中國干預的量及普遍性。

Cyka Blyat